有冇人覺得鬼佬其實大部分都好on9？

即係見親啲白鬼
好多都好自我主義 又硬頸
仲有好多都好無腦 唔考慮結果就去做左先
總之硬係比人感覺佢地好多都係無腦弱智仔咁
點解呢隻咁白癡既人種咁多人話高質

因為人吔少部分好醒既lead住班on9
你地就班on9 lead住班醒既

東西方差異

你返自己咁上下階級嗰班溝通
就梗係覺得佢地on9
但你望返上面啲人
你唔覺人吔高汁過你老世十鳩幾萬倍咩

其實係班on9 lead住班on9

覺 不過其實好多平時見開鬼佬教育水平分分鐘低過我哋 所以蠢過我哋都正常 始終白人個base甘大 咩人都有

講真 打工仔嚟講香港人真係最高汁
仲要好似隻狗咁任勞任怨

俾人溝咗條女?

鬼佬都好多種
美澳特別多on9
北歐清泉

唔考慮結果就去做左先

唔通好似華人賤種左諗右諗又驚take risk 最後乜都冇做白白錯失機會

白人下下做左先,不論成功與否人地已經搶先個機會

你試下逆推返"Don't make stupid people famous." 呢句說話

最自大又係美國佬
最撚蠢又係美國佬